點解圍村仲可以有丁權同僭建？

真係唔明，好似仲可以免差餉，便地租